%
% Halaman Abstrak
%
% @author  Andreas Febrian
% @version 1.00
%

\chapter*{Abstrak}
\singlespacing

\vspace*{0.2cm}

\noindent \begin{tabular}{l l p{11cm}}
	Nama&: & \penulis \\
	Program Studi&: & \programIndonesia \\
	Judul&: & \judulIndonesia \\
\end{tabular} \\

\vspace*{0.5cm}

\noindent Untuk menyelesaikan mata kuliah Kerja Praktik, telah dilaksanakan
kerja praktik di \instansiFormal\ selama enam pekan, mulai dari tanggal 14 Juli
2020 sampai 21 Agustus 2020. Peran yang ditempatkan untuk kerja praktik ini
adalah Software Developer pada berbagai proyek internal maupun klien
perusahaan. Tugas yang dikerjakan selama kerja praktik ini adalah mengawakutu
dan membuat fitur-fitur baru pada proyek yang sudah ada maupun proyek baru.
Kerja praktik dilakukan dari rumah secara daring bersama tim pengembang
perangkat lunak yang berasal dari negara-negara lain seperti Jerman, Turki, dan
India. Selama kerja praktik, teknologi seperti Django REST Framework dan
Angular digunakan untuk membangun aplikasi berbasis web. Selain kemampuan
pemrograman, kerja praktik ini juga memberikan kesempatan untuk meningkatkan
kemampuan berkomunikasi dan berkolaborasi di lingkungan kerja yang mengutamakan
kerja jarak jauh (\f{remote-first}) dengan perbedaan zona waktu yang cukup
signifikan.\\

\vspace*{0.2cm}

\noindent \bo{Kata kunci:} \\
Django, Angular, web, kerja praktik, kerja jarak jauh \\

\onehalfspacing
\newpage
